早晨

秒

仲得閒過我

串 有野做

屌你老母

屌埋樓豬老母

啊哥家姐細佬妹

做乜鳩

掛住你

早

做埋我隻狗

返工未

晾緊衫

咁多人屌嘅

掛住我未

乜鳩